Parmi les 101 dalmatiens, 58 ont une tache noire à l'oreille gauche,
15 ont une tache noire à l'oreille droite et 29 ont les oreilles
toutes blanches. Combien d'entre eux ont une tache noire sur chacune
des deux oreilles ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 0
  \item 1
  \item 72
  \item 73
  \item 74
  \end{enumerate}
\end{multicols}